[後續發展] 香港人 請認清抗爭目標

宜將剩勇追窮寇。

香港的問題，是系統出了問題，是國柄被中共傀儡操控的問題，只有捍衛香港憲法，普選立法會和特首才能解決。

單一議題逐個去反，你反得幾多次？

香港人時日無多，中共港共三年內會實行社會信用評分制，你的一舉一動都在大數據的監視底下。到時再反已經太遲。因此，這次只許成功不許失敗。失敗了，退無死所，下場就是深圳河以北的地獄鬼國。

林鄭又玩弄以退為進的策略，死硬拒絕五大條件，繼續玩分化拖延的把戲。這個時候最要小心的，是販民共諜代理談判和製造林鄭已經讓步的輿論。

敵退我進，敵疲我打。目標要明確，不是要林鄭再做馬騮戲，落台也無補於事，而是等待美國通過《香港人權與民主法案》，香港普選立法會，整個鬥爭才算成功。

現在形勢才是最凶險之時。在這個關頭鬆懈，下場就是亡國滅種。

推

要政府接納五大訴求

政府依加就係消耗緊你民意

爭取五大訴求嘅同時
一定要清楚 最終目標一定係 普選立法會

輕推